經沙角既電單車哥哥係咪你跌左銀包

吾知會吾會搵到你
希望你睇到啦😂你個銀包跌左係馬路中間 啊
上黎撞下彩 我收工都會拎去警署
希望你睇到啦

吾你老母

吾你老母臭閪

吾你老母呀 屌你老母